金澤培係咪共黨人?

愈睇愈似...

金氏家族